ViuTV點解唔試下全力做綜藝，唔好再拍劇？

老實講，如果講拍劇viu一定唔夠tvb鬥，睇之前viu劇收視就知完全唔吸引
不如試下做多d港產綜藝，請d真係明星做下真人show，唔好貪平搵埋d christylai之流
之前睇kenny條片就好想香港有呢類綜藝

搵堆有綜藝感好笑既藝人明星一齊同居
香港真係好少笑得出既綜藝

利申:想睇農夫，張繼聰，張敬軒一齊做綜藝，一定笑到仆街

呢套野如果唔係啲暗星做應該多好多人睇
好心viu唔好慳呢啲錢

之前就多綜藝先搞成咁，所以先家下拍多返劇再搏一套 有迴響

覺得viu做綜藝仲係差啲
冇咩爆點太平淡
揀人已經揀錯 搵啲冇綜藝感唔好笑既人做綜藝真係吸引唔到人
同埋每一集冇一啲好特別既高潮位比人討論

可唔可以台灣/日本咁,拍D可以畀囡囡SHOW身材的綜藝,一定好大回響

佢啲劇真係睇到想死，之前有套講鬼，新人楊偲泳做，戲屎到爆
真心想viu拍多啲好睇既綜藝
其實佢啲綜藝仲多人討論過啲劇

楊偲泳都唔係好差姐

viutv 咪就係不嬲搞綜藝唔拍劇㗎囉

依家拍都係拍啲極低成本嘅用嚟攝時間同養住班藝人叫做有得出鏡

你睇佢啲劇放到龍珠時段去播
黃金時段播外購劇
甚至情願播同樣垃圾嘅發洩擂台

btw 堅離地北韓編好正
但到日本篇達哥小喬就唔知做乜鳩

Viu搵D垃圾做主持, 果隻臭雞hailey, 又樣衰又垃圾.

片尾首歌有無人識？聽多幾集好洗腦

我覺得幾好哦 女主持嚟講，佢，心美，娟姐最得
好過daisy先啦
不過對比起tvb堆高學歷希時又甘少少嘅

全力做平面廣告好過啦

佢啲劇好似半個鐘一集，啱後生仔口味，唔啱c9口味，收視一樣唔會掂

電視台始終拍劇先係出路
綜藝唔玩得幾耐
你睇台灣綜藝都算發展得成熟
但依家班youtuber仲紅過d藝人
好多大牌藝人都撈埋網絡電視
搬黎香港都係差唔多
依家細個班都寧願睇youtuber
大個班都係睇返tvb

又帶住矛盾去遊行之類？

我反而覺得做綜藝有可能可以殺出條血路
宜家做電視最緊要係引到人討論
viu啲劇爆唔到冇人睇
但綜藝都幾多人講
不如擺多啲資源係綜藝搞好啲

劇集有咩好睇?又唔係好高質果d，一係膠劇，一係就播泡菜劇 ，多d資訊節目其實仲好，寧願佢外購大陸台灣果d綜藝節目都好過成日播韓劇

分散投資

其實viu好多節目都好好睇
奈何好少人知
TVB好多節目都應該同咗其他page夾份宣傳先咁大迴響
但Viu好似好少咁做
應該係得造星開頭多膠派先有page講
搞到好多好節目根本冇人接觸到

撘單問吓有冇人睇過 Now 或者 Viu 嘅玩x爆台灣？
前排睇完玩x爆泰國覺得唔錯，想搵玩x爆台灣嚟睇就點都搵唔到，請問有冇人知中間係咪發生咗啲乜嘢事？

viu d劇 成日都揀啲好創新好偏門嘅題材
揀番正正常常大路啲嘅 應該會多啲人睇
同埋 半粒鐘真係唔夠
睇到戲肉就完

農夫 張繼聰 張敬軒 Boyz
呢個組合一定笑到癲